美國獨立戰爭中既「分鐘人」(minute men)

美國獨立戰爭果時有樣野叫「分鐘人」，就係冇事既時候正常生活，有事時一分鐘就能集結民眾抗爭。

唔知我地做唔做到呢，香港人加油

推

Push

P

[全民抗暴] 要保護大家人身安全，只需要所有人帶兩樣野跟身

而架都仲係小時人 但都好接近
睇今晚天水圍就知 雖然人數唔算好多

小時人已經好好
繼續上！

39分鐘人

都要睇係日頭定夜晚

岩，唔似以前美國農村既人可以放低鋤頭、攞起架生就衝出黎
點都好啦，大家要撐住

工都唔返即到 咁就夠痴線

General! General! Another settlement needs your help! I will mark it on your map!

［再post多一次］遊擊戰重點係hit and run 冇hit 嘅 be water 喺冇打擊力

黑鬼

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

我覺得香港人生活節奏快
好大可能做到

屌你有聲

我覺得一小時人其實已經好好
「分鐘人」e個terms其實又誇張左既，不過個概念就係好快就集結到一批人抗爭

連登仔秒速吹雞 Second men

push
平民裝

push
街坊look

有得諗

天水圍班兄弟好似做到

勁

目標要十八區都做到，努力

push
市民合力

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

其實即係中國既屯田，日本既一領具足
平時種田返工，有仗打就打仗

division

如果街坊裝，近屋企
我相信香港人可以做到
小時人都已經集結咗幾次

每個公民都係抵抗警黑勾結既義士
抗爭者不是暴徒 !

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

concept啫
我都唔信美國真係一分鐘呀

消防員咩

可以結合現代科技寫個app
用一個base on香港地圖既簡單遊戲
遊戲設置一個求救系統，一用求救系統全部用app既人都會即時收到
但係有幾大問題要解決到：
定位紀錄被追蹤
比對家濫用狼來了
Face check問題

推上熱門

推上去

罷工好啊

罷工呀！

街坊人！！！

致曾經支持逆權運動的人

6.9 6.12 6.16出過黎
但如今已經冇再出黎
甚至唔支持而家逆權運動嘅人
我好想問你地：當初係因咩事走出黎？
係反送中？警察濫權？支持學生冇暴動？

咁點解而家唔出黎？
因為抗爭者掟磚？放火？揸鐵通？阻你返工？搞亂香港？

我想再問：你地而家冇再參與，咁當初參與社運嘅訴求，政府有回應未？解決左未？
我答你：未，問題只有越揭越多。

- 送中條例唔肯撤回

- 警察濫權惡化至當權：
1. 沙田新城市圍捕連遊客街坊細路哥都唔放過
2. 元朗恐襲警黑鄉合作無差別打到市民頭破血流，廝殺列車搬到現實上演
3. 元朗遊行濫發催淚彈波及民居老人院
4. 西環衝突放催淚彈如放煙花，仲要過期
5. 迫頂頭上司張建宗認低威

要數數到2046都未數完，所謂海綿彈，300幾焦耳威力如真槍可射穿金屬板，水炮車出動，用槍瞄酒店住客，刻意推跌遊客，警棍改裝，原告變被告兇鳩細路...我唔仔細數了

就以上呢個幾月所發生嘅事，你又憑乜野去暫停，甚至反對抗爭者嘅支持？我想問，啲磚係掟向市民還是全副武裝嘅警察？抗爭者嘅裝備係咪比警察精良？
唔係。只係地盤頭盔，絕大部分外科口罩，保鮮紙，普通黑衫黑褲波鞋。

可能你會輕輕咁講：咁就唔好出去啦！
你講就好容易，但以卵擊石，係需要無比勇氣。
為嘅除左自己，仲有你地。

知唔知點解行動要不斷升級？係因為政府當我地冇到。口口聲聲話要和平理性表達意見，唔好做違法行為。和理非每一次都有做，但政府有冇聽過？冇。林鄭連出席活動都唔敢對外公佈，面對群眾。當行動升級，換黎係更大打壓，甚至港澳辦話支持警察。

極權政府從來唔需要市民支持，因為冇民意基礎，民意猶如垃圾。而暫停支持同反對逆權運動嘅你，就自己成為政府嘅一隻棋，港澳辦話你地：默默支持政府。

你怪人阻你返工，但有冇諗過元朗恐襲嗰段無警時份，所謂只係39分鐘困獸鬥係有幾難捱。你怪示威者暴力，但又對警察當權視若無睹。

香港好需要你地再次支持，因為運動一但失敗，一定變成第二個新疆。
既然後無退路，惟有撒手一搏。
希望你地盡早歸隊，8.5全港大罷工。亦希望有一日，大家可以除下口罩相見，一同呼吸自由嘅空氣。

光復香港 時代革命
8.5 全港大罷工

其實可唔可以有個tg channel 做總call 台，有志之士一見字就出動？

為免浪費人手，要喺附近三分鐘路程嘅人先過去

六點報咗警啦。。